唔好再留喺尖東同埋紅館啦！

依家啲狗包圍晒尖東同紅館
個包圍網就嚟完成
快啲走 唔好俾人拉
走咗就去開花

推

1/10

2/10

3/10

push

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

10/10

仲有幾十萬人係度，唔係一時三刻散得晒

一路行好多天橋,路口位都有10隻狗
相信一少人就會鳩拉人

走

啱啱見到好多人喺紅館鳩坐
到咗紅館就唔好鳩坐開始走啦

快推， 個個黨鐵出口都有狗

大家小心

唔好停係一個地方

行到紅館嗰啲唔好鳩坐啦

紅磡站閘口有狗守緊
周圍好多狗巴

到咗紅館唔好停喺度啊

我唔明好多有gear既叫無gear既走先
明明係相反

Push

有gear先至危險

勇武搵和理非做盾

啱重狗到仆晒街

tui

行動，推

有文具嘅就行先
和理非殿後

根本同一個地方
對面圍同守到熟哂
事前講d人又屌話散水能5毛

推！！快d走

其實點解唔開花 我見麼地道啲車都照行

和理非慢慢散

今日太重狗勇武做唔到野

有不反就超重狗

不嬲都要搵和理非做盾

沿路行 每一條橋到有狗
紅館對落都好多
所以唔好停 繼續行

開花

次次叫人走都俾人屌㗎啦
明明個包圍網就搞掂

所以咪快啲出嚟跟住開花

推啊

轉場老地方

勿忘poly

行完就走，想繼續就走去第二度開花

快
向北散

佢地有哂高位
一開打就一定收皮

咁多和理非同埋小朋友老人家
本身都唔應該打

多謝和理非，勇武手足，留得青山在，那怕無柴燒，be water

出咗嚟大家各自

我係到 但無人理 周圍都好多和理非好安全

唔想再重演poly事件
勇武快啲返自己區開花啦

Exact7ly

記住 今日有不反

代表popo一早佈好防

ouah

暫時冇事姐 但係都儘快啦

係囉
無落手無裝最多坐爆48鳩坐兩日好過告到坐幾年

啱 有裝走先

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

過咗海先？ 然後搵路返屋企？

調動到全港3/4 既狗出黎

啱 請手足留意返今日係遊行

唔好打

轉區開花

今日真係好多人 唔係一時三刻咁快散得曬

記住入夜d狗既獸性就出黎 入夜被捕手足就係幾何增長架喇 be water唔好硬頸死守留係度

一個都不能少

有gear好走喇

和平集會即係向popo低頭

睇下幾多人俾人捉

poly橋底已有速龍落地，紅磡站防暴有行動，相信包圍網會繼續縮細，紅館外手足唔好鳩坐

快啲走啦

乜都假，勇武一定要先走

唔畀狗拉先係最大贏家

This is war, 唔係郊遊

支持轉場

射tg 呀軍師

紅館好多人喺度鳩坐
唔好鳩坐啦

推呀

勇武行完就走，想繼續就走去第二度開花
和理非可以係紅磡鳩行一陣cover勇武

開花嗰陣再去返自己屋企附近cover

下一站旺角啦大家

推
返去開花

可以點翻港島？

be water走

和理非咪行返出佐敦坐黨鐵
勇武直接去旺角開花仲好啦

冇人想知係邊

Btw 唔同地區開花 唔係一個地方

5分鐘前過100防暴去緊poly 尖東橋
南洋中心屌狗個班小心

走啦一陣間又俾狗圍

去食大茶飯la區區食

pp

小心 唔好再重現poly 事件

Be water

幫推
走呀
留番條命

其實留係紅館可以做啲乜
和理非都走哂啦

紅館得兩個位可以行到 一封就柒淥

推
Be water唔好再陣地

puah

Be water 呀

pish

推開花

Tyi